Zoff係咪已經屌打左Egg?

Egg仲有咩生存價值？

Zoff 真係好撚好服務

Zoff 啲鏡框款太少
質素都係好一般
行簡約風

主打賣服務

啲鏡框真係
十零二蚊嘅來貨價貨色

Zoff vs Jins 邊個好啲?

日本好多款，再愈做愈大 入多d款 優勢愈明顯
egg相對無潛力 市場撞到應曬

得罪講句啲鏡框真係淘寶$20
睇接口螺絲位都睇到
不過佢主打服務